Nuppo poole maade rentnik Mats Jerw astus ette ja nimmetas, et temma tännawo need poled maad omma kätte wõtnud wie aasta peale, se on Jürripäwani 1880 selle kontrahti põhja peal, mis Michel Josephiga sel 3. Nowembril 1873. tehtud, iggapiddi, nuüd kui et agga rendi-maks nenda on seatud, et essimessel aastal 25 Ru hõbb. maksab ja nelli wiimast aastad 50 Ru hõbb.
moisawallitsusse polest selletadi, et kaup nenda tehtud ollewa.
moisteti:asja nenda kuidas ette antud, protokolli panna
